泊街除左抄牌有咩壞處

租/買車位都好貴...

鎖匙劃花

淨係hit and run 無仇報
同長期日曬雨淋 （鳥糞同樹葉）
條數都一定係返到

保養會貴啲，你粗揸唔介意就得

淨係日曬雨淋都好傷
你話地獄腳車冇所謂就算
有時諗唔明d人點解新車要泊街泊爛地

住村屋得露天位

貴車泊唐樓區都係咁泊
半夜經過見班南亞醉漢學貓訓車頭都有

阻撚住人，有時有人飲醉酒打爆你部車/唔小心撞爛你部車，停車場都起碼有CCTV

冇用帳篷?

咪泊街阻住人啦

去搵人整個帳篷囉

香港好多地方真係有錢都無有蓋泊位泊，唔好叫我搭車去拎車呢d on9 logic

成q日見到有人h&r
d狗行過會係車邊屙尿
清潔阿姐有時控制唔好自己架車, hi花
有醉酒佬搞鳩你架車

全部都無仇報

因為有人會連4~5萬都要分期,甚至信用卡都出唔到要上會

亦有人可以十幾萬fullpay, 出H2 泊骨位

呢d真係慘，有錢都冇用

我樓上講既係明明五六個有蓋大場圍住
仲要只貴五六舊水，但都成日見到全新車長泊塊爛地

如果行少D就攞到車係幾方便，不過現在好難有位畀你泊而唔食牛肉乾

夏天開3個字冷氣架車都未凍